老娘的草根飯堂 - 烤法式春雞釀炒飯

每個星期六朝早，如無特別我都會去巡超市
睇特價野！諗下呢兩日食咩 （窮人等特價）
前幾個星期見到無啦啦有特價春雞，仲要法式
咁好明顯一定唔係法國黎，應該純粹係細細隻
我都買隻試下啦！
返到去望真d又覺得兩個人會唔夠食
咁岩屋企有冷飯，就求其炒左個飯塞入去
又順便將雪櫃d菜墊底焗埋去
出到黎都見得下人
仲要一煲有齊肉、菜和澱粉質
方便齊料又夠晒飽
可以有下次！

圖文食譜：
Facebook :
Instagram:
Blog:

老娘

春雞

收唔收仔仔

春雞係咪無咁肥

要比家用

呢個好正 老娘

自己睇番有d餓

呢個鍾意

春雞好！

脂肪肥膏少d～岩女仔食

高難度

其實唔難～～
最難係起個背骨～有鉸剪慢慢黎就得

老根
晨早流流 好肚餓